睇返加泰羅尼亞，各位手足推臨時政府時，真係要考慮幾樣嘢

見好多手足好努力做緊臨時政府文宣甚至憲章

但恕我直言宜家推真係太早，有兩點

最重要一點：國家政治倫理

簡單講就係「寧教人打仔莫教人分妻」
由美國到英國到歐盟，由六月到宜家佢地都冇提過一次港獨， 係因為如果處理得唔好，就會變成主動分裂人地國口，招人口實，打仗就係咁開始。

亦因為咁，點解北京要將五大訴求講成港獨，其中一個原因就係唔想畀所有外人掂呢件事，一掂就扣帽子喊打喊殺。

大家見加泰羅尼亞做晒公投有晒政府都冇國際支持就係因為咁解，相信好多國家都想幫手但唔可以參與脫離同獨立為前題下施壓。

而最令人擔憂一點，就係臨時政府嘅成立會拉倒美國國會通過人權法案，所以真係希望各位手足三思...

其次一點，就係臨時政府嘅認受性

加泰獨立，推行公投前後，支持嘅有700+ 市長、成隊巴塞、政黨、明星歌手...

我都覺得真係獨立，一定會唔少香港人支持，但唔同嘅係我地未得到有影響力同有位置人仕表態前就宣佈獨立，其實係騎劫民意，就好似林鄭齋噏聽到支持立蒙面法嘅市民聲音一樣，令件事認受性下降。

所以一定要有足夠人支持，甚至有晒政府架構同擔任人先有用，如果唔係，宣讀完就會冇人跟，件事好快就fade out。

但咁樣，咁就會變成大台，好多政治人物出嚟搶話語權。

好，咁係咪就唔可以成立臨時政府呢？唔係！

因為香港有兩個好特別嘅優勢！
就係中英聯合聲明
同埋美國嘅關係法及人權法案！

呢兩樣嘅正正就係最直接打擊中共同埋令外國勢力名正言順介入嘅嘢！

只要英美順利介入，咁臨時政府就可以用邀請英美監察下成立了！

所以各位手足我地要努力降低港共政權嘅合法性
令違法違憲嘅管治成為國際焦點，加速美英介入！

大家努力，唔好送頭，場仗有排打

天佑香港！

唔好送頭
去但要留命！
留有用之區繼續出！

推

手足你都係

好似係

加泰喺國際上冇香港咁重要

灰9d講
始終有大班人下下事不關己
加上一亂就更驚唔出
但我相信手足
大家一齊，齊上齊落！
大家真係太太太重要
珍惜自己ah手足

其實都係提醒
大家留意國際反應
睇餸食飯就ok

推！

而家推喺初步姐，今日都冇乜聽到人講呢件事叫呢啲口號，要比大家適應下先

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

叫口號我不抗拒呀，education 嘛

我亦認同「而我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。」

但取締嘅主因係因為而家政府違憲，所以如果起臨時政府就要立憲。

而立憲就要有自己政治體制，雖然上文中提到我地有成長，今時唔同往日，但係冇任何運作呢個政體嘅實際操施呢...

而且.....上文嘅講法最似嘅就係社會主義，但喺未得到全民共識下推出嚟，其實就變成咗中國式共產主義了，我唔係想屌，因為我都明白仲develop 緊，但呢啲嘢真係要留意呢...

我仍然對運動有信心，我亦相信我地係不斷進化中，大家努力，繼續討論。

「重要」嚟講要睇咩層面，金融就一定係啦，但地緣政治上加泰都有自己嘅角色。

但其實過去呢十年，香港喺國際上嘅存在感被淡化得好緊要，歐洲除咗英法德外，唔係真係咁多地方上心

宜家重新成為國際焦點，最好係跟住國際大勢去滾大件事，畀到各國利益，佢地就會幫你，令佢地惹麻煩，佢地真係話唔理就唔理

好多人好心急想破壞國際奧援

台灣都無得獨立
台灣個軍事地理地置重要過香港啦

的確
台灣係個好例子

因為打仗留落嚟嘅關係而到宜家有總統，但其實國際上仲未完全被承認就知咩事。

宜家就講臨時政府真係好易令自己斷後路

真係要加強同美英關係先有希望